# Shashlychok

Сделать интеграцию системы Wazzup с СРМ системой Битрикс24.

Основная цель: отправка сообщение клиентам после заказа их через день, для того чтобы получить фидбек о качестве обслуживания.